法國ig真係越來越垃圾

明明之前好地地啲post都係跟出post時間順住落，家下就成日懶醒優先show你關注開既用户，仲要每次refresh完個排序又換撚哂
有時睇到某張相之後出左app，入番去又自動幫你refresh，之後已經唔會搵得番張相 屌佢老尾
想正正常常碌下都唔得，屌佢又驚你睇重複既相會悶，夠膽死俾啲幾日甚至一個禮拜前既post你睇 咁撚on9都有，係咪下下啲post只可以睇一次呀屌你老母

仲有好多廣告

一個禮拜前既post我睇黎把撚啊？？

見親啲廣告都report

都要有運作成本㗎,

你想佢每個月同你收月費?

我無屌佢啲廣告喎，跟番時序排就搵唔到錢？

yes 好撚煩 以前ig可以睇晒啲人動向
而家有啲人一開po就沉底 因為無like 然後因為少人睇到 越沉越低
refresh次序又亂撚晒
總之比較下 而家追ig麻撚煩咗好多

同fb一鳩樣 乜真係有人鍾意咁既排法咩

冇架，因為多人拎黎做生意，朱閪伯格咪出呢啲賤招黎迫你買廣告or like

普通人既post都會受到影響已經on9啦

認同

真心好on9
其實refresh 完個啲係咪多數你未睇過個啲？